夠膽咪射呢樣果樣啊 死毅進仔

正一死廢物！
練到咁大隻淨係識拎支濕鳩野射人
埋身啊嗎